覺不覺啲網上評馬人叫人課金好on9?

我知香港人食慣免費午餐
但係收錢之後又唔撚係準左
又未必係獨家猛料

尤其個叫人戒賭叫到自己都賭埋 仲連入wts gp都要收錢
癡撚線

呢個已經唔算on9
賽後評都要收錢先有得睇先係on9
本身響blog/fb睇呢啲賽後評，唔使收錢又有參考價值，依家咁樣就變撚晒質

係咁準既自己收埋食啦

真

呢排我賺夠，我都想俾其他人賺吓

富仔幾準喎